習慣左每晚都要飲酒

有無同路人？

vodka超平兩小杯

Vodka 都係溝野飲多
淨飲就真係兩shot 算

淨飲

毒自一人飲悶酒已差不多半年

今個年尾我都要加入

呢度都見到蕉仔你
飲開乜嘢酒呀？

飲咩都好 唔想清醒就得

飲左10年 可以點戒？

我曾經好中意
自己一個係房聽住歌隊酒
暈暈地就上床瞓

最癲試過隊半枝威士忌
Keep住成個月

酒熱量好撚高已戒

搞咩咁頹